唔見左銀包係的士

咁多位大佬 我唔見左銀包係的士上面
係10月9號晚上 係一個藍色bv銀包 男裝
入面有800蚊 銀行卡 credit卡同身份證
薄酬

Push

推

預執唔返啦
DC9咁賤

唉 又要申請過哂証件

以後用call的士app啦，有咩事都搵得返個司機